[PS4] rainbow six 你哋會唔會排unranked?

排好耐都冇人打

推

另外想揾人一齊打rank 1.5 1.6 暫時金1 用controller